[PS4]Gundam Battle Operation 2 [45] GP03 好難抽！光復香港 時代革命

日任

下格團團規(違規者踢)
1.3日唔上就踢，日日清
(上唔到請講聲，冇人知你幾時棄game)
2.理性討論
3.下格歐洲人
4.尊重
日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:
新手注意
溫馨提示:咩都唔識就搵𡃁妹玩下訓練先
順手拎部200cost神器訓練吉

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題 好似已經fix咗

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 除咗Ranking mode之外, 其他2個mode 都可以邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

幫團長拆彈

我個地雷

團長想比地雷人嘅下次我識做架啦

正皮比副題

我有諗如果我中雷改咩標題好，正正就諗住講抽唔到gp03同光復香港 時代革命

我課左$1000中三部

我都成年冇玩, EZ8 9沖唔知有冇修復

Ez8招9沖nerf左好耐 而家係gp03 高速9沖

ez8仲係有人用嘅 但下格要好小心用
雖然長同埋大力 但易反又難cut

CLS 柒婆唔比講就更加要講

光復香港 時代革命

gp03真係好戇鳩
nerf啦屌

1年前都係場場MVP都係用EZ8 砲+下格, 今晚玩返下先

其實好好用

你用好用 我比你斬到一碌碌

難抽咩？30 coin抽到啦

[black]其實我都係10抽就中[/black]

550cost top機 正常水平
好快又會有制衡

lm

尋晚見對面部坦克喺幾部03一閃之下圍死左咗

仲有幾個禮拜，Bandai一出部援機就射死哂啦

我都係表演抽垃圾失敗
十抽就中兩部

留名

幾補03真係屌到你仆街 筒停就瘋狂一閃
btw就算有制衡都係新機，我抽唔到就只係由比一部新機姦變比兩部新機姦

同為支援我當時企係山頂為佢默哀

同樣事件都發生過係我身上

自從03出世我就唔敢打無限宇宙

上個星期02就好屈
一出部03就屌打02
今星期應該出返部支機吊打返03

跟住02又屌打支機

我用泥岩最驚見到02
比佢衝埋黎多數就係咁先

用泥岩屌打03路過

尋晚用02，有一場被3部追住黎屌

筒》格〉下格 Down
然後三部輪流下格

萬八血 》

十八區街坊抗議林鄭政權縱容警察及黑社會危害街坊安全

我用02要插哂腳補先冇咁易斷腳
暫時只試過一次比02秒 好睇用家
暫時唔係好驚02

02真係唔太驚佢
可能近期少用支

用京寶梵仲可以一戰既

淨係得NT-1 lvl 2叉槍無得反擊

邊個話唔驚02既同我出黎，有機會就食我既大盾啦
其實我剩係得02...

京寶:急不及待好想玩玩了

無筒就真係得拉距離
但佢郁得好快 都幾難瞄

負皮

組夠4個人刷埋200-250個clan任啦

兩邊每鋪都做到兩次助攻過550，計落打五鋪就完任

京寶射中個02大盾唔扣血都無所謂，9射中盾都會硬直個盾仲要咁大，之後鐵拳射腳
02武器係勁，但個人覺得02真正勁係勁在噴射走佬超快，京寶想收02頭都唔係咁易，噴射唔夠追02

想join

下格團有無人刷clan任？

hea團一齊刷得唔得先

好耐無試過玩到咁燥以後200場見到冇一個泛用有急回，即走場

陸蓋一set可以打汎12k血有高性能平衡嘅支真係唔同啲

其實係點刷
逐部敵機每人打少少先殺？

鴨記有鐳射槍賣 幾時有渣古賣？

遲啲可以喺鴨記買4號支大炮
人手一支Mega Beam香港玩完啦

四個人分兩邊
一個輸出，另一個收頭
250場每隻助攻75分，應該要打夠八隻先夠分

留意返，一開始係講激光電筒
之後就轉左字眼 "雷射槍"

玩完日本ACC, 轉返香港ACC就入唔到GAME

玩唔到 話DNS有問題 之後變0格

冇睇錯既話個支應該係大蛇

呢個post 入面全部都係操作雷射槍嘅暴徒

咁我02果支係咩?

大殺傷力武器

最好應該係突援既組合,突斬對家援一SET再俾援補一飛應該夠殺, 地圖就爛地一開波兩邊攞中間兩點就開始刷

精品間野原來係藍絲底黎

各位巴打，平幾十都咪撚再幫趁精品啦
打手mode: 雅典娜一直好支持場運動 大家真係有野買都去佢到買啦好嗎

唔係我地聯邦軍既 Solar System咩
大蛇都無撚用既 搞咁耐先一隻艦

雅典娜都不了
得班性鬥士會佢畀佢西面

招巴打刷軍團任

聯邦無能
Titans 掘起

成個八月我只會用自護系機

幻彩fing香江應該係殖民衛星炮級
好危險

難得有金箱一開

吉娒支三星過熱步槍

我想玩喎
歡樂向武器

支野真係產廢到歡樂向都唔得又要叉槍，雖然打中幾痛下（打泛6600，打支7200）

但一黎要overheat成廿秒，二黎一唔中就仆街

last day

團長 我今晚幫手

聽日夜伊應該落回收

我想佢翻出G6

ALL IN 都係冇03

聽日出加貝拉，仲all in

利申：18x coins, strong holding

+ = + =
+ =

啲合體公仔好正

對03有愛麻

宜加唔賭就要等落卷

倒左二百幾先有 巴打參考下

所以襯佢重有UP 果時ALL IN

結果都係
出左凍刀*2 LV3 叫做開心小小

越想要越唔會中

想要凍刀x2

[black]得lv 1[/black]

連夜伊都未有

有劍無機

加貝拉係咪一定係只可以宇宙用

唔係

會唔會遲早有一部機係會咁樣反格

無限制宇宙，真係多(有腦嘅) Gp03 就會贏

新手玩左兩個禮拜左右，係A-/B+場
gp03可以做到10萬傷

廚到仆街

我隻機係LV2 呢

夜伊換唔換好

佢出我會換，多樣嘢玩
鳩估要175券

換

最少200卷

350 cost都要200券
幾時俾返泥岩我換

啱先有場用Gp03俾Lv1泥岩射到傻仔咁

抽泥岩lv2啦

射哂落海都唔中

sorry囉

拜託聽日出垃圾機
等我Strong Hold到第4彈Step up

第4彈step有咩特別

必中新機體
應該指GP系列呢堆

我差GP02

Me too

我都想要雙刀
原本個下格硬係唔太好用

有9xx張非洲卷，有夜伊我實換

55x張券
仲等緊佢復刻G6

一係就聽日下放G6去DP

今晚有冇，刷軍團任

三百幾張卷，唔知換咩好

有泥岩lv2

想要lv2 泥岩

想要02

應該出GM 大炮2俾你

我冇lv2支槍，火力有d不足

今晚要刷軍團任

仲有7次啊屌

想問下而家step 4出未擁有的ms, 唔同level計唔計？

計

咁都係不抽了

可以做戰神渣古了

之前有好多人中左伏

下格團軍團任
仲差5次啊屌

開緊機 有冇下團友一齊？

cls

幫架機紋左條女
泛機真係難上top 只有默默支援

要靠大家啦
我今晚開唔到機打

宜家都冇呢d場 幫不到....

自訂

gogogo 宜家開機

係咪嚟

呢到都三個 差一個開四人場

咁我開個四人先

550係點先做到...？

睇嚟要多少少人
3打3夠唔夠人

應該要ace match
ace輸出 留頭俾第個執

咁一開始全段大家輸出 比頭一號位
3分鐘就一號輸出 大家等一號收頭？

應該係

仲夠唔夠人？

有冇人仲玩緊?我想贏多場啫

今晚竟然無人刷到軍團任

打宇宙真係靠運多過實力

得返我地兩個刷唔到軍團任

前幾日特登solo 刷，打到12萬damage 都無550助攻就放棄咗

GP03宇宙真係用得好爽

求救，點L解變左殘體字

一係比大魔系列我，一係就g line光槍機，好彩有速射機槍嗰部比較易用

PSStore成撚日都係咁
成日偷偷地轉殘體

啱呀 幾撚時先fix

我記得之前有人同PlayStation 反映，開頭有fix到，但之後又轉返

今日應該係出返GM CANNON 2哩D垃圾機啦掛

支炮可能係似heavy嗰支
然後因為雙炮就高攻啲易中啲同埋破霸體

咁可能部機係勁嘢

但應該低機動

終於中GP系列 , 射走左百幾個
但想要02多D

唔等埋今日出新機先抽

已變廢產 rip

佢係3號機面前只係一隻蟹

咁快廢左 點解!!!!!!

01比03只係贏一個強判
其他野真係無得兜

03 太勁

01新出嗰陣都唔算頂級汎啦
一係要豆打唔停人 一係打完五飛就變廢人

btw TB快啲比陸戰用人棍mk2出場啦
咁就有望出勁敵pool Atlas加人棍mk2

槍得五飛呢個裝parts後還好 最衰既係佢每一槍之間個間隔長到嘔

係出都等佢搞掂個水戰先啦

琴晚用豆槍 鳩下鳩下咁都十萬 估唔到它係進階版sp2

4分鐘to go

出01真係寧願用豆
唔好on99咁太前其實佢幾穩陣

有冇圖睇下

量產化仲駛唔駛變人棍先揸到

漫畫人

要 量產多32個人棍

裝埋reload lv3 根本移動炮台 唔洗等咁

Psn係咪死咗

因為佢支光槍等太耐啫

官方都話死死地可以會開唔到

是日新event:死ser

說好的gp04呢

可以回下氣啦

抽唔抽step4好

屌 其實sony係自己server定aws? 搞咩成日炒

NO

中場休息

係咪下星期先係第3彈？

仲抽step？係咪想博佢好似G06同bd 23個次咁回coin俾你

回收有咩玩

就係留翻最後step睇今日
比你突破盲腸

其實果次都幾好叫做唔洗錢拎機
果次中到bd2,3真係偷笑

今次出呢部機好大落差

應該冇人會抽
好似好垃圾咁

撞正死ser 無人理了

應該係二星機
以為會出gp00

儲下coins 先啦~

gp00有無係其他真係揸機既game到出過？

唔洗諗會出gp00
已經講左淨低會出
家下部格魯古古，紅色角馬，鎮暴gm，gm加農2

個次我有抽
不過中係中左exam啊 但dklm 俾部伊改lv1黎
好彩有回水咋

即係唔會有？

仲未入到

唔會有請不要抱希望
連原版gp04都冇

鎮暴GM同特裝有咩分別

唔係掛
無貨賣啦?

虎頭蛇尾

個個係本雜誌仔自己9up咋？官方有講過咩？

我知對人仔再準d
但家下用聯邦劍法打人仔仲有效果過用頭炮

好少會亂吹，雖然官方冇講 但官方俾情報唔出奇
上次gp01,02部d資訊都係佢本野出先

防暴GM
頭炮一世都打唔到人

有game出過

問題係我google左都搵唔到相關報導

製作人夠話出到Z啦

我信會出GP00同GP04
話晒一星期要出一部機
唔出邊有咁多機

唔係出到zz?

基利之野望？ 仲有冇？

00好似mk2 body咁 可能z前夕會出

咁dp同券有乜機換

仲未入到game

出部廢產搞到無得儲券解任

下星期先啦

免費十抽換卷

應該慢慢步入zeta既階段

夜伊入回收

有劍，要J了

我今晚都射

幾多卷

230

原來新機係3星機

咁多

仲要係lv1

3星機係咁上下

G6 係225券

免費十抽中G奶，算係咁

G6抵好多

我次次免費十抽都淨係中卷

又全卷

中左部五號
又中BD2

你乜都有啦，扮咩

返去我一定抽到三呢妖精

手頭上三百幾卷，有雙刀1 lv，換夜伊唔知抵唔抵
（本身350有伊DS lv2)

500出妖精同自殺冇分別

夜伊咁好玩 冇其他嘢等係可以一試

等多一年先啦

我要施瑪大人agx04 啊
唔係佢部勇 同埋點解變左藍架
黃都話all in

我無雙刀，仲要咁多券
真係諗諗先決

應該出翻部斷手EZ8啦
格機 武器得手同火神炮

所有機都起碼三樣武器
俾多把光劍佢啦

元祖用槌時副武比返把劍佢仲唔飛天

未試免費十抽堆武器池中得咁開心

終於有刀玩喇

好撚想要
今日有無落埋卷？

有我一早換左

係咪無人抽新機無資料睇嘅

可以抖一個星期,我真係幾好彩

到依家都無人傾
淨係知係3星機

D人傾換左咩多過部M指

真係咁差咩
勇士系其實部部都唔差

同樣450
諗唔到有咩會好過nt1

咁可以玩下其他野呀嗎
450 我鍾意玩4 筒多過nt1

唔同類型就話啫
4筒玩法完全唔同

咁講返同類型
先勇係衰肥 勇士系通痛
buff 左枝豆拉後打都幾好

450用高機動勇都正ga
除非M勇指支光豆好勁
否則真係無一定要抽嘅動力

見課長們buff爆射補都唔係好痛

射鬧出左lv5?

遠距離有咁多格緊係做血牛頂線

今個禮拜Clan 任好似好煩，靠大家努力肝了

Step4 仲衰過免運抽

未睇，係咩任？

高精準度集束環裝晒1-2lv疊唔疊到效果？

疊到 但係分別好少

Thx

掛住睇兩個記者會 都唔得個更新

測試5米開對艦炮

今日bandai出貨 提提咁多位要入貨既巴打儘量幫趁左呢條list既鋪頭先

[發動玩具界力量]罷買精品嘅同時，要表揚其他有發聲既玩具舖

槍手兩個裝哂我覺得幾大分別

免費抽除左一個1星武之外，全部都係卷

真係咁差咩

十抽支持下

M指？

槍手裝唔裝都得啦

係 分享下

估唔到可以成個下晝都無新機data

勇M指用後感:拎住勇J鎗嘅勇M汎用版

咪係

同感。希望R2會出lv3, lv4啦

psn 又死死地?

裝咗可以跟住隊友打，補倒地槍好有用

咁射人大唔大力先？
我諗住追蒼白vg

5連發鎗 集束痛 大概90%oh不過回得快
拎勇M刀 所以好大力下 係慢咗啲

勇m 套格都幾勁咁其實都有吸引之處
幾多cost

係咪我問題 我覺得蒼白好用過BD3

450-500

係

好串喎，又冷凍劍 又G奶

G奶啲上色又幾好，分part分得幾靚

見到DP新機係強人LV2 笑撚左

垃圾免費抽 差啲全1星

分身十抽

為絲瑪大人抽

呢個歐過我
你連鬥狼都抽到

鬥狼

又係你中

笑到我仆街

lv1 2都有

歐洲之星

今個星期軍團任好簡啦啦
肯打就有

又死Server

打緊wo

無事

呢隻game太多on9仔一味只係殺殺殺
都市俾人霸左自己C/D位都唔識主動去霸返
俾人兩邊夾擊又得，施施然放炸彈又得
我上去霸點又唔cover，玩毛啊？

死ser呀 好難入呀

贏先嚟斷線
仲要係精彩反勝

又課左幾多？

唔好嬲 要唔要同我組隊打rank下火？

我一直打緊無斷過

我乳宙都跌到落B

驚都入唔到

我地上都跌咗百幾
今日係400場呼風喚雨 6連勝中

1 pack因為要抽埋
套衫

部G奶玩落幾順手
當汎用G5 咁去玩就fit哂

隻夜伊係咪無雙刀就無謂換？

其實單刀個攻高啲 不過下格會踩前
有時個位唔好會打唔中

我見雙刀用旋風斬，個判定大啲

個下格好鳩
成日斬空

雙刀好就係好在判定大好多而且快

試完機，雙刀好用好多，單刀下格太易miss

用慣都可以 不過要穩中用三連擊先得

屌出聲

咁即係無謂浪費券去換啦
我留券換Gunner / G6算

依家換左先，到時課金再拎返啲卷

咁不如等DP算，我隻妖精Lv2都係DP先買

我兩隻妖精都靠劵
明明係我main

退後兩步斬咪中

咁後得滯前格唔中
同埋玩偷襲真係唔係咁多時間比你度

槍手你有排等啦
起碼要半年

玩慣玩熟就識就位

個旋風斬真係太惡

g gen

邊個話見到強人就笑出黎

渣架 對面啲汎

幾時先出一集新既好想玩呀
就算最後幾集咁直頭電腦幫你打都唔緊要

點爛都唔會好似gvg咁大伏呱

想問下月任果張金色3星券有咩用?

加速Hang 3星機

點樣先會用到?

射左120幣落海，最開心就係中呢樣

最後三星保底係500炮勇，果下真係屌左一聲
（中間中過400突G line, 主教、白色章魚精渣，不過不失）

G line嗰兩部如果係lv2, 喺450 cost 會唔會比較蝕底？

小弟抽中嗰兩部咁啱都係lv.2

其實佢點解唔索性整個team deathmatch mode？

簡易戰鬥 都算係

個人覺得突擊Gline 比其他突擊機有多少少中距離能力，打支機唔洗埋身有輸出，又唔洗衝入泛機群攬炒

11月咪出新一集 不過等鐵血 wing同00

咪改機嗰陣用

明明係得四個作品 直接屌返落genesis上面大家都已經食得落
bandie係要特登分拆銷售 真係撚fans沒有極限
就係啲fans太犯賤 一有高達驚乜柒垃圾都肯買佢先咁肆無忌憚

我都諗緊衝唔衝首發好今次個特典對我黎講唔太吸引，又唔係Season pass

咁都負評4個step up都唔多好機，保底3星仲要炒埋

負皮標準=我抽唔到/我sh無抽但你抽到

我講漏左其實係想出基連
g gen就點都買既

唔好咁啦有啲骨氣啦
佢銷量唔食屎我地係唔會有返World/ OW級數嘅ggen玩架

gvg都已經食左大大篤屎

你講果兩隻我都麻麻地
我要返g gen f 同 if 呀

隻絲瑪M用熟都ok好玩
把光槍有兩種攻擊模式
劍攻高有急回
唯一係肥……

錯 標準係十抽都係卷/廢產先唔會負皮

明知係屎都照食

G Gen Cross ray真係又要屌又要買,差在玩PS定steam
明明開頭得四套加外傳真係想屌到佢反皮
但睇睇下又好似幾好咁

比啲骨氣
Versus篤屎已經食飽

game垃圾都算 DLC地獄真係屌出聲
笨大隻隻game都咁玩 fans都頂唔順

GBO係唯一好驚
想佢出埋任務mode 要錢我都肯玩

GBO好在佢食老本之餘都仲會創新下

依個老本有排食
唔計幾，剩係map上一代果啲都未出哂
今集仲要有宇宙同海上

笨大同期續作唯一一隻好玩過上集
你睇下vs ggen breaker

剩係肯聽意見去改善已經贏幾條街
排rank 宇宙操作等等

仲有修正啲少人用嘅機
e.g. 大魔改腳、陸高有連擊、蒼白用到筒

大魔腳改左咩？

大魔早一排幫佢加左招腳部裝置既技能
陸高可唔可以出個流星鎚呀

自護啲粗腳機好多都加咗腳部援衝裝甲
有扣少啲血嘅功能

屌好撚嬲 炒鳩人個場又唔計
比人炒個場就計 來回都無左30分

呢D情況真係抆線

呢排成日都係咁
連輸四、五場好地地，突然有一鋪大順風就會斷線
已經唔係單純黑仔問題

屌 10個B3入面9個都唔知做緊乜 真係走場了 dllm

嬲撚到傻 個場打完幾開心點撚知房間消失

sam唔通想正正經經打場rank都要自己刷個host來打

350場都仲可以玩下B3浪射
其實不停俾人掃中都真係好大壓力

無限制

不過我話大炒人唔計個鋪自己隊係強人+b3

無限制B3除非用到Lv4齊裝
不過佢又無遠距打停武器
倒不如用Lv2 G5好過

個場仲要無人都市黎 對面出3部援 我都唔明點解可以打到咁廢

都市用B3係廢廢地...
山同爛地著數好多

B3要靠人carry先得 負責抽下水咁

有無人解釋下咩係be, 感謝

B3* sor

夜伊粒飛鏢個hitbox好細

因為佢要人唔比人發現嘅情況下打停人
如果hitbox太大會好屈機

即係老虎特裝型

型號MS-07-B3 好似係

MS-07B3

佢好勁喎 支豆可以走著來屌見到都覺得煩

我個場 佢連對面隻象霸都sm唔到

D汎好勁咩？

佢衝過去單挑wo

佢都幾癈

打打下見到雷達有4個分散哂 我同另一隻泛頂到係咁洗集合起來吧都無人理

早排b3係我成日用既機
350追住隻雷炮同陸高wr不知幾爽

好勁 無打停已經係死罪
B3係最需要buff嘅機之一
支密林射速唔夠快 又無急回保命
腳又易斷 格補又低
要射援都要先過到汎先
豆機一直都係隊友勁先會勁

我尋晚換左黎試打電腦都唔係好掂 (冇雙刀)
都係唔換算啦

350場先係B3主場
被人追住黎射真係勁大壓力

B3支炮射速有G奶汎 膊頭炮咁快就正

350係斧伊主場吧？

我意思係，就算要玩B3
都只能去350場玩

豆機真係好食隊友 其實只係有優勢嗰陣再擴大啲

有冇人用緊副廠手制（多d額外掣果d)
Sup唔support 換武器架
多過4種武器好難搞

換咗先發現自己無雙力，但單刀用慣大魔d格無問題
幾勁

飛鏢唔係好中到人
用返妖精開心啲

350呀嘛
400我都會用返妖，無jamming方便好多

但400有迅渣槍手兩大仆街
我覺得450打後用妖精仲順過400 400場發現對面有三部反匿真係好撚想死

簡有開個D武器咪得

劇透

諗住抽券10抽中咗M指 lvl2

食咗我個post既喂

頭先快速無限拎住部02儲滿射落去6號+下格第一hit已經爆左
我呆左仲要係岩岩先開場

頭先無限場妖精比我雷炮射死左幾次 有次係我5點方向準備偷我雞 我就撞前比我推爆左
我係妖精拔線算

lv 1都落到場, lv2要上無限就真係等收皮

雙刀無想像中咁勁
玩得多夜伊之後先知原來單刀仲勁
雙刀下格爽還爽 但追擊果時好難中哂2hit
雙刀就咁n格+下格既火力唔夠單刀既n+下格高火力
而且用雙刀下格好多時中得頭果hit會好低攻 又易tk
重跪+單刀下格+下格又快又大力 下格支援機扣4000幾

B3支格林射支援都叫有得爽
彈幕果支真係冇得救 射汎都冇咩感覺

我成個月捱完十次木箱之後都係跌銀箱5張卷 6張卷都冇

彈幕飛彈先係主輸出吧？

雙刀唔同單刀個三刀衰減 雙刀係100-95-90
斬哂三hit先係傷害最大化

飛彈又少彈又慢
冇隊友幫你下格都唔洗指意中得哂
埋身同汎玩光槍停完+下格又冇高性能平衡器一定會比人滾地閃走
格林槍本身性能又低 中60幾粒彈先停到人
400場用都比人屌產廢

無限場連贏左好多鋪 手風好順 換乜機都贏 隊友好生性
半A就黎a+了

三刀N橫N係大力D但係冇倒地
玩3刀接飛鏢接3刀叫可以屈死有急回以外既機
但有幾可有咁多時間比你慢慢屈COMBO唔會比敵人打斷
但雙刀真係型過單刀

心口停完咪射飛彈 加上隊友打停又射飛彈
有咩咁難打中？ 密林只係用嚟hea時間咋
佢比人屌廢係因為肥 火力不足都係事實

就係D飛彈彈速太慢
心口停完射飛彈人地夠時間可以飛走 火力係夠 中幾粒都扣到千幾
但最大問題係佢飛彈回得真係好慢 加左3LV回彈都係咁慢
D武器要企到好前先有火力 加埋部野大件結果好多時間企上前做沙包
D人路過射你一飛你都閃唔到

射補得10真係好on9

射補最盡都可以推到上30幾...

聽完你講我都唔知換唔換好

彈魔係玩beam停 Full 飛彈

雙刀範圍夠大打混戰嘅時候好似陀螺咁劈唒啲人落地係正嘅

但我玩慣單刀都係覺得輸出最緊要, 由其係你劈死左對面部支援機之後又要同啲汎機打
而家好多400汎機都裝lv3 抗格, 雙刀同果啲裝左抗格嘅汎機打感覺好弱

B3 支格林其實唔差, 啲汎機護著部支援機而你又埋唔到身果時可以用來R血都R唔少下, 得閒用來R汎機又幾爽
但B3上400 就 用佢不如用G Line LA, 同鬥狼打都舒服啲

彈魔就算啦, 論傷害唔夠Gunner, 鐳射大炮咁勁
論機動又冇鬥狼, 陸強坦咁快
得一隻字, 肥

要肥不如用魔象好過, 雖然慢到嘔電但至少啲武器夠暴力

象上350好爽架

簡易戰鬥玩落又幾好玩
都幾講究重生點位置

好耐無入post
忙任發夢

辛苦了

加由呀
要記住你啲日任仲未清 唔可以被捕

妖精做ace變返普通格機用
萬四分
肯留頭嘅隊友 很想要吧

無限出sp2先勁

你果隊4部GP03
對面得1部 好難輸

四部03頂線少部打停無壓力啦
佢都幾可有可無

點解今個禮拜好似冇左step up
唔係有4次 step up 活動？

上星期個step up 係連續2星期

嚇死，以為我冇左一次step up

想問下依家隻絲瑪勇係咪廢產?

未必 佢支光槍好撚煩 一中就幾下 其實好撚痛

用落同勇J差唔多玩法
只係成部野既性能速度好左,有碌地
但感覺上手炮好似好易射硬人咁

係 有次on99咁用GP03 佢用手炮射停左我

手炮中10粒就停

我個時以為佢支槍OH 上前撚佢點知手炮停左我

入嚟投票啊

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

想入團,請問有無位?

免費十抽
不過玩過唔係好識用

請問依加仲收唔收人?想入團

差廿幾卷先換到NT1係咪要收皮

抽

450我會想用下 500就太慢了

點抽廿幾卷呀

連登下格同hea兩個團都好似爆晒？
可能要搵搵第三個團團長幫手

500要面對既對手係一堆03
根本無可能夠打

課金啦 支持下

去搜尋HKN

琴日踢左人走 仲有一位

搜索HKN

仲有一個位

有90個連登仔玩gbo2

90個都有keep住登入,算係咁

仲諗緊第三團會唔會有位塞個分身入去，睇黎都係收番埋先

廿抽 STEP UP
拎到30幾卷
終於換到部機不過都唔知開心定唔開心好

二星機中咩？

應該前兩團係連登全人
我個團應該有小部分係連登

索哥古 3lv
大魔高速實驗 2lv
吉無指揮官用型宇宙LV3

好想問下450 costs Alex仲有咩優勢除左光槍唔易over heat同可以急迴兩次外？

講輸出就唔夠4號機黎

叉槍快，有腕炮
打要塞呢啲係咁遇敵嘅場會好過4號

其實鬥輸出未必輸好多
睇你中幾多槍 alex可以瘋狂射

3秒叉槍打停埋身刀，下格完換腕炮掃
反而G4 我覺得要大啲嘅場先勁，e.g. 沙漠, 都市

如果計輸出兩部其實差唔多
不過兩部打法唔同
NT1係企前面密密射同埋下格掃豆
4號就企後一排, 攻擊密度低少少不過每一槍大力啲

4號要大場先有發揮呢點真係不能同意更多
450場打都市拎四號出黎企後排真係好舒服
打山岳遺跡係差幾皮

沙漠拎4號都好正
離遠打一槍落01 度扣32xx

我個回覆神隱咗...

測試測試

再測

好似係有bug 仲要只限我地gbo po

宜家時間係23:12
測試正常番未

突然間又出現返
等我仲開咗個45.5嘅post

係咪我地講得太多 阻著行動po

我原先以為係成個lihkg都有呢個bug 但睇落似乎只係我地po有事

尋日都中左bug

係？

有行動個時我地係咪用不推文回覆好d

你啱

無問題

係咪又short咗？

癡線今日遇到好多怪人，又掛機又hea打，抆線抆到就快penalty2

原來G04推盡射補勁過加血咁多

要做血牛玩先勇啦

佢支槍叉滿射01 扣32xx，好爽
btw, 頭先跌箱跌左銀，係G4, G5把Lv2刀
槍同刀都齊Lv2了

巴打仲剩番幾多隻手指

200宇宙無人玩既喂

有冇人step1-4 抽中GP03

我答你：有
不過唔係我

我表演抽垃圾時十抽中咗

突然間跌箱機率高左，仲要四個箱都係架生/配件

乳宙放棄了新人類真係好

呢期好風騷喎

又開始食留言啦屌

原來G line 泛用咁撚勁，可惜我得lvl 2

4點更新完有Lv1 光魔
心思思換唔換好

400我都好少出光魔同A渣
轉咗用G奶同蒼白

切左兩隻啫
希望今日唔好遇到甘多癡線佬

宇宙300以上先有人玩

都勁 唔使下下上前 換啦

玩起就火滾，好似個個都唔知咩係頂線咁，又夜鹿又四筒打到燥

佢地內部宣傳不斷將我地打做暴徒 所以係咁打我地都覺得係正義我都明
但點先可以justify都警察放走黑社會？？？
arent you paid for that???

蒼白又好用返？
早兩日我玩簡易戰鬥見人用蒼白用得好風騷

差一分就A+

好想要泥岩，幾時復刻啊

呢1分之前打到我崩潰咁滯

火力機動都係強 重炮都勁
係脆姐 好考走位

應該有排等落回收

我都係休息陣先

爆完Hades 好似條boost好長咁
上次俾佢圍圈轉撚狗仲要走埋

Btw, 依家400宇宙好似仲係光魔同BD3嘅世界
G奶係單發停到人，但支beam太幼

之前落左回收啦
不過嗰陣齊幾張券換唔到

我指復刻都係指回收復刻咋

屌
無限場除咗gp02其他突擊機根本無用武之地
個個gp03埋黎3刀死
食屎喇bandai

咁其他格機除咗G3之外部部都係讓緊cost

450妖精都好難出到場了
琴日山岳屌打左排03 12萬輸出

其實我用支覺得BD2難打過02
另外都仲有五號走後射支 視乎場地都唔差

BD2:唔好搵我同隻肥仔比

用盡畢生運氣

大家覺得光魔235券 依家係咪無乜性價比？
本想換黎打400宇宙，但係本身已經有BD3

BD2咁快...用泛都隨時佢高手撚死

覺得唔換都得
光魔你用唔慣大魔系既話要上下手

依家有喺手嘅400汎

夠做啦，我覺得宜家400汎有吉姆特裝型已經好夠做

巴打你都幾靚仔

開400夜e又幾好玩 順便練下快速鍵
不過覺得唔夠高攻

依家玩多左光槍系
用吉姆特裝火筒屌地成功率得40%左右

我都覺

多謝哂

用得光槍多真係用唔返筒

手足們，撤退成功嗎

屌 差D走唔到
整緊手
想請假 下格團 我會盡量login

灣仔嗰邊返嚟
屌睇新聞睇到好撚嬲

嬲到訓唔撚著
好撚多野想數 數到數唔晒
但廢中可以做既除左airdrop文宣外 就淨停聽日晏就罷工出機場

今日都係去左灣仔
前面帶路既鳩下鳩下乜都未做到就比人射TG

早段傾完來回叫左一陣轉尖沙咀 但都係唔多人理 比盡都係企疏左啲
尋晚灣仔可能係拉得最少人嘅一條線 其實已經好好彩
不敢想像我隔離有幾隻鬼會點我fd喺最前拉著手足食煙食到嘔左幾獲 嗰陣啲鬼一出真係肯定拉曬我地

琴日知道再落北角係伏，入左機場
有出去嘅爸打大家小心
又心痛又嬲

揀去機場既巴打都要小心
難保佢用多次抄示威者賤招

今日記得去機場
黑警濫權 謀殺市民
五大訴求 缺一不可

琴晚睇到好嬲 好心酸

收工 去機場

慘到睇到唔想睇
黑警根本已經喪失人性

係機場嘅爸打睇情況撤退啊，唔好死守俾黑犬砌生豬肉

入機場嘅好走啦
目的已經達成

出到來嘛？

多謝關心，無事，係見到好大班人唔肯走
個心好唔舒服

見到班人唔肯走，又再一次背對佢地好唔安樂

走與唔走都各有理由
自己選擇啦唯有

只可以安慰自己要快d爬高位可以自己決定請人
然後請班義士黎做野洗低

廢中真係廢中 唉

我自僱，但都停左兩個月無做野

入去既時候散緊 最後係東涌幫手扶行路撚返入行人路

唔怪得晚晚夜深都見到你

200場有D高RANK嘅都好廢,唔知係咪唔同慣低級機,有時低RANK D個D仲可靠 P.S.高RANK指A-以上

每場打完認下d戰犯名，避免同隊勝率會提高

洗唔洗課金俾你?
一千幾百都有

都唔洗嘅，遲下有劇開會好啲

同行

大家努力

終於有時間玩返幾鋪

大家真係要適當放鬆下
唔止係講緊驚手足頂唔順 係我地都要有冷靜嘅心行動先最高效
今日都見到唔少手足keep著就爆 三言兩語同旅客互屌 咁樣對行動無好處
雖然打完GBO2比隊友雷撚死未必減到壓

香港太多視野離唔開自己三尺嘅人
去機場比啲去旅行嘅港人屌下就明

想問今日有無好野可以用卷換

我地幾個團幾耐無開過黑房一齊打

十箱

今晚打？

好好笑

一陣10半有冇

近排隻game係咪食左屎
Match左好耐都Match唔到人

屈到，真正既移動炮台

自訂房多咗人打

認真，禮拜日晚我見到有女仔俾人爆眼
我個心真係燥過火屎
滿腔怒火唔知點冷靜

結果打幾鋪機個心反而舒服好多
抒發下啲火都幾好

惡魔降臨, 支援機拜託了...部02黑人問號

真 • 無敵狀態

出面好亂

屌打到咁都要輸，明明我ace比人搶頭搶到仆街，又狂team kill

條2號撚屌好on9

贏緊分就退後啊，企嗰個咁窄嘅位做乜春啫

又係4 top都輸真係好難唔燥

成日係件2號仔喺度鳩叫
最尾佢連粒星都無

唉差幾分上A而家又要贏多兩場

我跌到得返B+ 一半

250 300用渣指
200用訓練機狂劈
好易上分
350以上就係運氣問題

頭先明明都穩贏

想問下如果佢咁俾人搶左機，但又無自動爆到，咁對面果個係咪之後都無得call返部機？
未俾人搶過機，上集我記得係要一直等到人地爆左先，好慘

對面原本部機條友抆左線

對面都幾勁，打少個仲要無敵炮台都咁近分

連登個手機Apps壞壞地，睇唔到你message，sor
我尋晚都係打到12點前就收機

真屈機

自訂多黑房

係 要爆左先可以再call

其實條友真心on9 俾人偷左部機咪等多幾分鐘lo
走乜野場

迅渣光槍換唔換得過？200卷好似幾貴

軍團「自護公國香港東九龍支部」招募成員！

進團條件：
（1）軍團重視純正廣東話交流，中英夾雜易可。
（2）軍團非常著重團員交流，勝負其次，所以不能因勝負而導致指責，希望團員用和平、理性、非惡言去溝通從而達至戰場上勝利。
（3）軍團不設限常規上線，不會規範團員每日或指定時間上線。
（4）軍團採用PS4本身聊天功能，常規設為8人，而通告欄上將會增設TG，方便本公國團員交流。
（5）軍團雖然以交流溝通為重點，在言論自由網絡、社會，閣下言論彼此應該受尊重，但同時各團員敬請不要使用侮辱性說話攻擊團員！當然大家都係香港人，粗口在所難免，玩笑式粗口可接受，批判式粗口咒罵式粗口，請閣下離開本團，請你鎗口對外。

階級限制：無
語言限制：廣東話（香港）
上線時限：無

希望此軍團能帶給大家多一點交流
快捷碼：ZKE

換啦
槍先係本體

換啦

有預感好快會落dp

我覺得光魔落先

a渣先2星 而且落左卷一段時間
光魔話晒都三星機 同埋落左卷無耐 跟次序既都係alex 京寶 bd23 G6先啦

今日係咪04

今日唔係星期三咩

GP01FB

今個星期好漫長好似無出新機咁

抽左新勇都興趣麻麻
無限汎我寧願玩返450NT1/G4

真，佢把槍先係主體

A渣落DP 可能只係跟支專用豆

冇記錯之前781好似係機連雙刀一齊落dp
A渣應該會連光槍一齊落dp掛

槍lv1定2?

Lv1

屌，等左好耐lv2先一次過買
幾世都唔出

兩星武成日中，支光槍就咁耐都唔撚中

咪囉
抽gp01 02果鑊野攪到我好多劵
攪到而家唔知換唔換好
平時唔多劵實唔換
但而家d劵留黎煲醋

依家得294卷，我寧願等聽日睇吓有無機啱換

兩個acc分別有7百幾張劵呀我屌佢老母

放心，嚟緊仲有兩次免費十抽，大把卷

免費抽真係9成9送劵，屌笨大

1Lv換唔過啦

希望出部勁支援收下gp03皮

唔係喎 我中左新勇士

然後非洲佬兩部都無咪點都比人收皮

屌你咩

我副ac中槍手

有無四號朋友分享下啲陰濕儲炮位
成日比人發現 除左開場第一下好難搵位

通常除左開場第一炮之外就無咩時間俾你再開炮

港灣，一過第一個中繼點即係搵位賜住C點，有機就開火

趴係地下 槍嘴收埋係地下下面都無人睇到啦

唔好意思阻阻大家 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

5部FC

碰碰車

我兩個acc玩咁耐都未中槍手
屌

我仲記得果次十抽，又槍手又G4可惜無CAP低

我上次免費抽Gline汎

我用g6 lv1都夠做

有冇新人類可以俾d tips俾我呢d舊人類，點用考試，用親都好快變光，又唔太傷到人...

隻game玩鳩我，知我唔用咩機就比咩機我
我唔玩+唔識玩大魔系列就係咁比曬啲大魔機我，連跌箱都出大魔機
exam又係，不嬲都唔玩又比部bd2我
係抽中枝gm rifle我覺得稍為有用，不過射得太快太空場反而難控制

唔好鳩衝就得

我好少用exam
但發現佢地最大優勢係boost快同長，全速boost左or 右屈你轉向追唔切就比佢打一set
1 on 1 唯一方法就係保持中距離，佢玩boost你個cursor都追到，直接打停佢or 反格

Exam機兩代都唔同玩法
你講邊部先？

BD3 同伊，我手頭係得呢兩部

個軍團獎勵轉團可以再拎過？

BD3相對易用好多
唔爆Exam一樣可以光槍叉射停，中距離放飛彈打停駁格

軍團獎勵轉團可以再拎過?

平時都係1000蚊

中2張卷都好過1000dp

岩岩研發到聯邦劍法新招式

我應該有廿幾三十個箱未中過item

server好似又傻左？

今個月係咪最後一個禮拜出0083？

屌你好撚想要

仲有０１ＦＢ同卡貝拉未出

可惜我冇lv3機

FB應該遲D出啦
Btw 我尋晚發夢發見今日出GP00

我尋晚用夜伊雙刀反格人型到

雙刀好似冇咁好用，不過夠型就得啦

應該出隻支援打壓GP03

仲有吉炮2

雙刀勝在攻擊範圍，前突果下d劍氣可以打到原本企離幾個身位外嘅敵人

啱啱同隊有個拎雙刀，成撚日格中我

咁tk先係呢隻game特點嚟，我都成日用斧伊打低一班隊友

今日出咩機?

零距離射擊

★★★ ガーベラ・テトラ LV1 （地上／宇宙両用機体、コスト550）

出返馬沙衫

10抽半價

普通step up

個頭盔

仲有多傑拉改

仲有部

有新機，多拉傑改！？

彈魔落DP
呢部都無人想要

ドラッツェ改，出自邊部？

step1已經中左加貝拉

0083

有冇相睇

睇落麻麻地咋

加貝拉係唔係step up?

係埋step up入面

シーマ様
終於等到喇 allin

支槍好似可以狂豆

睇人抽左3pack先抽到

咪同勇M嗰支差唔多

出擊時有彩蛋

咁抽普通有咩著數 高機率d?

機率高啲 十抽送頭盔/衫

即係勇m指同勇j果枝一樣，不過突擊機咁解

今次係最後一次step up?

勇M指抽都無抽

step1

Step抽一樣有pick up

唔該巴打

仲有多次 號稱會有先行配給物資
我估可能係Z系

神抽

唔同 pick up係講明機率大up
step up無講過機率有up

佢hit率再低啲 射兩次都唔oh 另外兩部會oh

歐洲人 皮已負

抽中嘅巴打覺得點？有急回嘅突機應該幾正

自 我記得之前有啲無

下格=ez8，有delay

gbo2身為一隻bandai game好佛心
隔離隻gundam breaker 抽極都唔撚中4星野

好似係耐到未公佈機率前既事黎

咪撚玩垃圾質自己食屎喇

有冇Free十抽

棄左

其實我都無睇開個死人機率
中就pick up 唔中就乜up都無用

有 玩埋下個星期先完

係咪再下星期係120幣必出GP?

必出GP
第4波：保證可獲得先行投入之新機體的STEP UP！
此STEP UP抽選配給裡，STEP3保證可獲得僅於此第4波先行投入的新機體。

五倍？以個人計，之前未夠五次可以喺新團繼續。我比人踢走都係噉拎齊。

Gm cannon2

今次應該只係抽免費同step 1

精神渣都有

隻手機game反而ok喎，起碼唔會lag機先

都幾肯定
唔會咁好心嘅

目標抽頭盔

支援做豆
天生戰犯命

想問抽中既巴打加貝拉好無用對比550機，突擊但係成部汎機咁

好悶喎隻game

係悶撚到仆街
但次次都俾我抽到七倍件

Step 1 出左三次肥雞，但只係中多傑拉改、素伊lv4 同 哥邦迪

有三星仲唔夠

問心，中呢幾部有咩用
中G line 突仲好玩

我都有呢部新勇 但真係麻麻地

um... 勇M指 lv2係衰d既，lv1我諗都仲有得講下
哥邦迪alpha叫做可以當做a渣玩下 唔洗抽枝槍同埋強格

部新勇最大好處就係可以copy西瑪配色唔洗慢慢較

400場都無見過人哥邦迪咁濟

STEP 1 中2部新機

其實部機都幾屈，又唔駛叉槍一野打停，下格又快到痴線，係衰有啲大份

好失望囉
點解唔出部550支緩機

當繼續蓄coin
我上星期無抽過
今星期想要套衫多過機

快d 出黃比施瑪大人打啦
而家宇宙無限極少見黃

仲有鐵拳 等冷卻可以頂住

好想要部lv1

得lv2 450開始多妖魔鬼怪

上星期部垃圾邊有人抽架

講到今個星期唔垃圾咁

我上星期都無抽
今個星期碌部Lv2俾我做乜柒
Lv1仲可以上450場打，打無限制我用返03算

呢個真係時也命也
得番四百幾粒coin，sh到下星期睇下出咩勁野先

抽晒3個STEP再課多PACK 110幣都唔中
唔抽鳥

睇人用真係幾廢下
定位係射擊型強襲機
d 格 1下扣1700

射擊型強襲但係射程好似得300？
咁用Lv2 G5 仲好啦 (雖然我無)

定位真係好怪
無防爆比g6 sm 都似

我抽咗 lvl2

唔知係咪gp太勁，新機好唔掂

好用?
見街場都係得閒抽水射幾野就走左

新機其實係gp04黎

而家根本無強襲唔會比03姦

見到breaker仲鍾個頭埋去 真係抵笨大賺

無限根本得02攞得出枱面

咁010203太勁

爛地試過02過左對面河比5部03圍住都走得漏

下星期會唔會出GP00呢

吉姆大炮2

用慣快機 唔慣02好似支機的動作

半價抽就中左
證明有up

佢係咁側身用個大盾頂真係好撚煩

04玩落似勇士m咁
把槍無咁易oh
差部02就齊gp系列
但都係03最好用

負皮不解釋

今次第3彈咪同平時普通step差唔多
笨大1周年都唔益下人

遲下出真gp04就好

我計埋免費抽
抽左30抽全部都係垃圾

上次回收卷開泥岩係幾時
等極都冇

十抽中頭盔

好耐之前抽中都未用過

今日免費抽抽到迅捷渣古lv.1

想要好耐

槍先係本體

免費10抽 + step 1-3 + 多下10抽
我想玩新機呀

仲中左京寶 劍lv2 + Alex 筒lv2 + 6號 槍lv2
又係全部都無lv既2機呀

我免費抽最叻係中左NT1支光槍

爭取頭盔成功

用過幾場真係好難用
射又唔算大力
同埋射程真係好細
唔似g奶有得遠距抽下水
下格難中
格鬥低攻到痴線
gp02有個大盾可以衝埋去
呢部04就要硬食

好彩前幾日冇多手用回收卷換，原來之前抽中唔記得咗，不過唔同lv咁解

請問光槍overheat補件係咪有lv.3 ?

我免費加all step都係垃圾

PK啦，唔好以為睇唔到你中加貝拉啊！

未出

紅白機

thz

正皮！

one for all 巴最近點? 團戰最近小見左

廿抽無頭盔

無咩野 有心
香港咁樣無咩心機玩

612 721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

Step3

免費十抽

頂住, 就算失望,不能絕望

step 1，真係好易中咁
利申：想要03，部02瘋狂俾佢屈[img]

三隻三星

痴撚線

818老虎蟹都出

忍唔住抽多2下10連，總共3次10連
當係換齊set新衫+5號 lv2 +玩下部勇士J

中咗都麻麻地好用
慶幸上次表演十抽垃圾失敗，就中到03

有抽未為輸
Btw，抽哂step up?

抽哂 得妖精lv3係好少少

Step up 15幣收工
機率應該真係有升

其實妖精lv3仲好好用架，不過去到無限場都開始俾人嫌棄

......

真係難用

試機

同時打黑房成隊都係啦

免費抽

step1收工

5折十抽
我都唔用格機
邊位巴打岩使攞去

垃圾就咁易中

Rank呢？

今晚有冇場
我要下格你班歐洲人

我參加
用GP03下格班歐洲人

下格歐洲人

加入
下格歐洲人

廢野就比晒me
[img]

玩左咁耐，今次係最成功既十抽

參與下都送強化 又可以sh

係咪有房，我依家開機

開左

入左

加埋得3條友

COMING

得2條友

等到45分
冇人就散

半價抽比啲咁嘅野我

垃圾就比晒me

咁少人就算啦

散

main妖精無限照出兩呢 都有得打
好想要部三呢

連續幾日都match唔到
棄game算

隻貝係咪set錯左做突機呀

set做格機唔出奇 故事上佢係俾gp03射死

正想講斯瑪真係抵死 咁既機都拎出去
竟然打破新機廢過舊機的定律 幫01洗哂底
又冇防爆 槍又唔係即停 我寧願要a渣支槍

防爆真係咁有需要咩 d 機爆炸走一走開就搞掂啦 反而戰術裝甲就重要啦

估唔到係蒼白帶我上A+
不過佢真係好型

想講作為一架突機冇防爆又得二連擊
它真係偽裝得好成功

但係個下格好煩劍氣好長

蒼白其實唔差

有啲後悔之前無換到
實在太有型

agree
支重炮又可以破鬥狼 格鬥又高火力
唔好咁早開hades就得

武器選擇多
試過用佢打11萬傷

40抽 一個金箱都無 step3 中蟹E lvl 2

免費十抽

半價十抽

冇新機玩呀

之前你都歐夠啦

唔想玩了

好撚重要 當你一部格機需要入格時無防爆 個懲罰係幾咁大

好易想埋格時，俾隔離部機爆炸炸停

究竟邊條on9 設計鬥狼出黎 有冇人話我知點打 追由追唔到佢 射又唔夠佢射

防爆唔算好重要，但對格機嚟講有用

三角型或者預位後格

為咗清任跌咗150分落返A人玩乜撚野

新機應該有戰術裝甲囉
完全比gp03勀死

點會冇戰術裝甲呀 仲要lv2喎

有咩
點解咁易打停既

nt1第幾次落回收卷？

當你望到g6都有防爆時 你就知個skills幾有用

想換，但驚笨大背刺
下個禮拜落DP就真係

中5號機好過04
04難用程度非常高

[唔知old news 咗未]

鬼佬地區release之前有得投10部想要嘅免費機咁爽
定一話純粹做媒o架?

我都覺
lv 1 2有咩分別？

lv2多噴氣時"減10%傷害同冇咁易比人硬打停"

重跪武器，後格，太空坦克/量坦支主炮 都照打停
聯邦坦克真係好勁世界上冇一樣野係太空坦克打唔停

証明你真係唔識

04只係一隻有支大炮ge高達，射完就變左高達玩差槍，已依加打無限個生態，係機能上，武裝上都有d過時。由其射完大炮，玩差槍，個感覺上好難跟到隊友，跟唔到節奏，想幫機都好有壓力

冇玩成年 想問下點解gp03點解咁屈

痴線 夠快打三連

最勁係你

佢04係講緊GP04加貝拉
唔係4號機

性能高 變態下格

玩得新機都要打無限制啦 你沖入去堆gp03到斬 博死咩
我玩強襲只係去搵返支援 真係唔係咁需要防爆

新機仲要以射為主 格人為副

個個都係射停就格 點會無用到防爆

睇場
山岳可以轉返光槍打射係幾爽
平地多嘅場就用返筒增加入格/救人

諗緊04配咩零件好
呢部輸出真係低
集束應該要裝
加血都要

我玩其他埸用筒都好順手，唯獨是山岳打得好一般

集束本身快唔需要
要耐格好過加血
之後就boost 射格補

A渣控場能力真係好高
不過本身射格都係中庸 要密密打先高傷害
不過而家玩慣左叉槍機 G04、素勇呢啲 完全唔想上最前搏殺 成日俾自己友搞死

防爆打混戰好有用，雖然無明顯效果，如果用泥岩就可以深深感受到防爆有幾op，一部支援打前線混戰係可以高傷過安全狙不包括支援王者gunner

我覺得講緊784喎
貝貝就貝貝 咩gp04 加貝拉

無限近戰根本就鬥斬隊友

你自己問返佢
叫咩名根本無定
你爬下文都知個個都叫唔同名

防爆好緊要,而家無限場成日混戰大家都斬到七彩,前線現階段最強既支6號同泛GP03都有防爆, 無錯突係追援打,但同時泛都係追突打, 由其而家GP03既機動力高到追到突既速,變相要拉射既打法係好難,當拉唔到遠就要睇走位, 走唔到最後都係混戰

我係講緊gp04

山岳啲支好惡 尤其當自隊隻格做唔到野 汎用就好需要遠程火力

裝耐格都唔錯
無限場太多03係到飛黎飛去

防爆重要係因為正常唔會單打獨鬥
最少都會2v1 or比人2v1
其中一部爆咗又OH緊 就顯得好重要
尤其高cost啲高機動性走遲半步都死

因為你點加血都唔會加到好多
裝耐格lv3仲好 預咗比GP03片
其他推射格補 入埋boost搞掂
剩低就係技術問題 部機唔廢
係唔夠強勢 下格特點判定夠遠

想問問點解有時ambac會失效?

想問問點解ambac有時會失效?

如果同03隻秋應該點打

隻抽 近就鬥快射中打一套走
遠就走佬吹雞啦

用開支真係可以答你山岳如果無突機mark住我，真係可以射到笑 汎用機好少係山岳比到壓力我

利用戰術裝甲硬食飛彈 同佢打近 你格鬥強判 唔怕撞格 可以試下呃急回 前提係一打一無比人搞

你放開booster時個左analog如果同移動方向唔一樣就會無咗ambac 效果

以而家無限場既生態，如果我有LV2 4號機寧願用呢部
而家周街GP01、03 九斬根本太易TEAMKILL 係後面冷手執個熱煎堆好過

Analog係咩？

菇菇

手制碌棍

唔該曬

算....俾正評你

山岳出純近戰突/喺地下淨係打汎嗰啲撚樣真係
400場有次玩量雷 對面隻白狼成場都無摸過我 食汎任食

nerf 佢啦 一係buff 我施瑪大人
仆街營運亂set 隻勇M 已經係

應該出Blossom做援去抗衡
笨大多數會出新機吸金去搞平衡

可唔可以再細分500場出黎

抽到lv2 lv3 500機

入無限制根本俾03 SM

03根本就係無限毒瘤

你有冇3號機？

得部雞肋01

免費十抽中武器 , 可以玩爆旋陀螺

笨大想點?

我好耐之前抽中，但就係冇機

有得換?

正皮定負皮好

但係我中嗰部係5號機

想要呢部
250～300無咩邊部汎有AMBAC
呢部有之餘仲要有戰術同急回 幾好J

汎用毒龍鑽

其實幾強，MG 6~9粒 會打停， 有鐵拳， 劍突進好快，差唔多唔會oh，幾好用

戰術裝甲要boost緊先會發動

前幾日有，不過嗰陣都未夠卷，而且太多機都玩唔曬，等抽中/落dp pool

我完美咁中撚左部dp機
屌早知買左部強人先抽

點解要咁做呢⋯⋯

用Dp買曬啲機是常識吧

射撚死01 03

六蚊巴做咩攬炒

rip

lv1定lv2 g6?

Lv2機體 可惜冇lv2槍
加農炮射gp03冇記錯都有3千傷

玩咁耐都未試過抽晒3個step, 手痕痕就試下。step 2重覆左2部step 1嘅3星機都算。step 3竟然中左部g3

個金章真係呃鳩人嘅
開哂三次激勵，打左廿鋪先跌得一個箱
屌佢老母

而家d箱好易跌，我日日都齊5個

食屎，打咗咁多鋪都唔跌真係唔知打黎做乜

打左6個鐘得2個箱

我諗起d人話lv1定2 g6打無限場係冇大分別
純粹想知真唔真?

1000dp 同回收卷

其實輸出差唔多，lv1 係 hp 少咗啲

有齊lv 1 2 用落覺得兩部都係有d薄皮
真係多謝個盾先有生存力

6個鐘
返工咁

下格既威力

個相框都係腦魔色

返A啦屌
啲隊友咁撚勁點玩呀
部01係入場明明有部03 係要轉返濕鳩01 屌你

呢隻game既RANK 根本睇運抽隊友
好撚唔公平

Weekend 玩好多伏人，不了

我已經唔追求封頂，有個A字都算

浮沉中
一直維持中 -50/+50 狀態

我反而見多人出03就會揀01
唔係棧自己友劈低自己友

我見到勁多伏嘅01

我做01用賣牛抽水
再得閒埋身同02鬥劍強格
主輸出就留返俾03玩一閃

多人用03 混戰打停咪唔用格 用槍射算
01真係好伏

近排見01都用得幾勁

01優勢係光槍快好多，無筒咁危險

呢家中尉係唔係最高軍階？

筒多彈 d , 但要向下望, 要多 d 經驗
光槍就少彈, 平望易少少上手

8 1 8

光復香港
時代革命

唔出黎點得啊

818
818

8 1 8

跟我一齊講

818

818出嚟
大家注意安全 我自己覺得818係完全和理非好啲 但大家都要帶齊裝以防萬一

其實01唔差喎 點都勁過高達lv4

會唔會有500場架，發現隻蓋M指揮支槍幾好用